次次都係我問做唔做丫?.....

都幾唔開心, 生左女女後佢個心都放曬在女身上, 收工回唔係陪女訓就係打機~

呢一年多有90%都係我行埋去問佢: " 做唔做丫? ..... "

佢先攪一輪電腦行過來.....

可以做既我都有做, 但我都係女人, 真係好心淡.....

剛剛又係咁, 仲完全無反應, 繼續用電腦....

佢不是工作太累, 因為全日放假.....

我真的好想同佢講,不如以後都唔好做啦.... 你都無意思咁.....

練緊返你個屎眼先啦

兩個男人點生女

做要雙方願意先得喎，你先生唔願做會唔會有其他事煩緊？夫妻咁大個人應該識點處理呢d問題，溝通下啦。

文妹

巴打

Jm加油💪
唔得就出去搵個啦

所以你老公咪出去同第二個女人做愛